====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce n ' est pas son objet , mais , sachant que grandir c ' est investir , qui ne s ' en inquiéterait ?
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

